有無Buying人搵緊工？

係唔係超靜？

我睇左3個幾月都無咩反應

靜到仆街